依家黑白影印公價係幾錢?

$0.3-$0.5一面？但我琴行收緊$2一張

公共圖書館A4每頁$0.5

$0.3/slide

呃左又點 你返去同佢嘈？

黑白通常最平都要1蚊1頁
要再平通常都係大量印

係我就唔比錢走人

黑白單面$0.3，雙面$0.4

快圖美好似$1.5張？

見過有間影印店收$10張，不過佢明碼實價寫咗出嚟，但見到都打咗個突

灣仔 黑白 $3 一頁

擺明黑店啦 3蚊一頁黑白

樓下文具店$2/頁

係明抬高個價呀
但大家明買明賣
你冇睇價錢就買
買貴左唔怪得人

見過人係醫院便利店影印2蚊張嫌貴，走左去詢問處投訴

10蚊張，你嗰間D墨同紙用黃金造架
間野汁左味

明買明賣我心甘情願都冇咁嬲
但佢依家擺明屈9我18蚊喎
佢係底下拎價目表上黎已經係呃人嘅證據
如果明買嘅話，佢一早貼左價錢係門店上面
唔洗喺我問幾錢嘅時候先再拎出嚟啦

有諗過去消委會投訴佢間黑店，不過冇錄影冇證據昨